\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) O que trata cada uma das seguintes NRs:}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{9}
\end{figure}

\begin{itemize}
	\item \textbf{NR 5}: {\color{blue} COMISSÃO INTERNA DE PREVENÇÃO DE ACIDENTE (CIPA):
	Estabelece a obrigatoriedade da constituição da CIPA nas empresas, seus objetivos, como deve ser constituída, suas obrigações junto ao MTE, as atribuições, deveres e direitos de seus componentes e as obrigações dos empregados e do empregador relativas a seu funcionamento.
	}

	\item \textbf{NR 6}: {\color{blue} EQUIPAMENTO DE PROTEÇÃO INDIVIDUAL - EPI:
	\begin{itemize}
		\item Define o que são EPIs;
		\item Estabelece as obrigações do empregador , dos empregados, dos fabricante e do importador;
		\item Estabelece que todo EPI deve possuir “Certificado de Aprovação”(CA) fornecido pelo MTE;
		\item Dá outras disposições relativas ao assunto.
	\end{itemize}
	}

	\item \textbf{NR 9}: {\color{blue} PROGRAMA DE PREVENÇÃO DE RISCOS AMBIENTAIS:
	Objetiva a preservação da saúde e integridade do trabalhador, por meio da antecipação, avaliação e controle dos riscos ambientais existentes, ou que venham a existir, tendo em vista a proteção ao MEIO AMBIENTE e RECURSOS NATURAIS. Levam-se em conta os agentes FÍSICOS, QUÍMICOS e BIOLÓGICOS, além dos RISCOS ERGONÔMICOS e dos RISCOS MECÂNICOS.
	}

	\item \textbf{NR 11}: {\color{blue} TRANSPORTE, MOVIMENTAÇÃO, ARMAZENAGEM E MANUSEIO DE MATERIAIS:
	\begin{itemize}
		\item Define as normas de segurança para operação de elevadores, guindastes, transportadores industriais e máquinas transportadoras;
		\item Estabelece as normas de segurança para a atividades de transporte de sacas e de armazenamento de materiais.
	\end{itemize}
	}

	\item \textbf{NR 20}: {\color{blue} SEGURANÇA E SAÚDE NO TRABALHO COM INFLAMÁVEIS E COMBUSTÍVEIS:
	\begin{itemize}
		\item Define e classifica líquidos combustíveis e inflamáveis;
		\item Estabelece normas de segurança para a armazenagem destes produtos inclusive para os gases liquefeitos.
	\end{itemize}
	}
\end{itemize}

\end{document}
